{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105455",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔 901"
    },
    "text": "セスコウイルスケアシステムが稼働している宿泊施設は、計23の客室で構成されています。この宿は7号線のミョンモク駅、京義中央線のサンボン駅、京春線のマンウ駅、7号線のサンボン駅、京義中央線のマンウ駅に近い位置にあります。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。この宿ではスターバックスコーヒー、水、飲み物を常に提供する2階サービスカフェが運営されており、すべての客室ではWi-FiとNetflixをご利用いただけます。客室にはテレビとスマートフォンのミラーリング機能が提供され、ウォッシュレットとヘアアイロンも備えられています。平日及び日曜日に宿泊される場合、早期入室が可能であり、レイト入室時にも退室時間は常に12時です。客室予約の際、浴槽をご希望の場合、予約者名の横に表記しなければならず、そうでない場合はランダムに割り当てられます。この宿泊施設は2人1室基準で運営されており、客室間の移動は禁止されており、未成年者の出入りは不可です。宿泊当日は予約をキャンセルすることができず、退室時間は翌日12時です。ヤノルジャ会員特典は提携店内規に従って適用され、ヤノルジャ会員であることをフロントにお知らせください。バレットサービスは提供されていませんので、お客様は直接駐車する必要があります。追加駐車が必要な場合は駐車料金を支払わなければならず、訪問客のレビューによるとこの宿はきれいで施設が良く、価格対比満足度が高い方です。ただし、一部の顧客は清潔さに不満を持っている場合もあります。社長は親切で客室の大きさと清潔状態は適切な方ですが、一部の利用者は髪の毛が発見され蚊が多いという点について言及しました。また、物品提供に対する一貫性がなく不快な経験をした利用者もいました。全般的にきれいな宿ですが、掃除状態やインターネット接続に問題がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は23の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅に近いですか？",
            "answer": "この宿泊施設は7号線のミョンモク駅、京義中央線のサンボン駅、京春線のマンウ駅、7号線のサンボン駅、京義中央線のマンウ駅に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設ではスターバックスコーヒー、水、飲み物を常に提供する2階サービスカフェが運営されており、すべての客室ではWi-FiとNetflixをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはテレビとスマートフォンのミラーリング機能が提供され、ウォッシュレットとヘアアイロンも備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約時に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "宿泊予約の際、浴槽をご希望の場合、予約者名の横に表記しなければならず、そうでない場合はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような客室基準で運営されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は2人1室基準で運営されており、客室間の移動は禁止されており、未成年者の出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊当日にキャンセルはできますか？",
            "answer": "宿泊当日は予約をキャンセルすることができず、退室時間は翌日12時です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典は利用できますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店内規に従って適用され、ヤノルジャ会員であることをフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスは利用できますか？",
            "answer": "バレットサービスは提供されていませんので、お客様は直接駐車する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問客のレビューによると、この宿泊施設はきれいで施設が良く、価格対比満足度が高い方ですが、一部の顧客は清潔さに不満を持っている場合もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような不満がある利用者がいますか？",
            "answer": "一部の利用者は髪の毛が発見され、蚊が多いという点について言及しました。また、物品提供に対する一貫性がなく不快な経験をした利用者もいました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には何か問題がありますか？",
            "answer": "全般的にきれいな宿ですが、掃除状態やインターネット接続に問題がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 643
    }
}